紐約時報vs大紀元 大家點睇？

當YouTube成為《大紀元時報》的擴音器

紐約時報開始 追擊大紀元，依事件事代表咩？

好簡單

家下幾乎所有美國主流媒體都係反侵

大紀元呢d小眾媒體堅持奶侵，一定會比主流杯葛

大紀元美國思想領袖好高質

難怪NYT開始大肆攻擊大紀元